# จบในตัวบอร์ดเพิ่มราคาดอลลาร์Orange Pi PC Plus WiFi eMMC #
อัพเดตบอร์ดที่เปิดตัวมาปีที่แล้วด้วยการเพิ่มขนาดและโดยเพิ่มราคาจากดอลลาร์เป็นดอลลาร์ตัวเสาอากาศเชื่อมต่อผ่านพอร์ตและราคาบอร์ดรวมค่าเสาอากาศมาแล้วอุปกรณ์อื่นยังเหมือนเดิมคือแรมพอร์ตขาไมโครโฟนตัวรับรีโมตอินฟราเรดค่าส่งมาไทยดอลลาร์ที่มา
Orange Pi Orange Pi PC eMMC WiFi uFL Allwinner H3 Ethernet USB HDMI GPIO CNXSoftware 